連登仔堅決反對日本槍手進行南京大屠殺

打倒入侵者

站喺中華民國當年嘅角度，唔係

站喺二十一世紀，見到支那鬼國烏煙瘴氣惟害人間，絕對支持